"Geweldig Scott!
Is dit een spel?"
"Het is."
"Wat is dat wat je gebruikt?
"Deze keer was de vraag voorbij Arthur... Van Helsing hief eerbiedig zijn hoed op toen hij antwoordde: "De gastheer.
Ik heb het uit Amsterdam meegenomen.
Ik heb een verwennerij.
"Het was een antwoord dat ontstemde de meest sceptische van ons, en we voelden ons individueel dat in de aanwezigheid van zulk een ernstig doel als de professor's, a een doel dat dus voor hem de heiligste dingen kon gebruiken, zo was het onmogelijk te wantrouwen.
In respectvolle stilte namen we de plaatsen toegewezen aan ons dicht rond het graf, maar verborgen voor de aanblik van een een nadert.
Ik had medelijden met de anderen, vooral met Arthur.
Ik had mezelf in de leer geweest bij mijn eerdere bezoeken aan deze horror; en toch ik, die tot een uur geleden de bewijzen had afgekeurd, voelde mijn hart zinken in mij.
Nooit zagen graven er zo akelig wit uit; nooit cipres gedaan, of taxus, of jeneverbes lijkt zo de belichaming van een sombere mistroostigheid; boom nooit gedaan of grasgolven of zo onheilspellend ruisen; nooit kraakt het zo mysterieus; en nooit heeft het afgelegen gehuil van honden zo'n een gestuurd treurig voorgevoel door de nacht.
Er was een lange periode van stilte, een grote, pijnlijke leegte, en toen van de Professor een enthousiaste "Ssss!
"Hij wees, en ver de boulevard van de taxus we zagen een witte figuur vooruitgaan - een vage witte figuur, die iets vasthield donker aan de borst.
De figuur stopte, en op dit moment een straal van maanlicht viel op de massa's rijdende wolken en toonde zich verbluffend prominentie een donkerharige vrouw, gekleed in de borstbeelden van het graf.
We konden het gezicht niet zien, want het was gebogen over wat we zagen als een blond haar.
Er was een pauze en een scherpe kleine kreet, zoals een kind geeft in slaap, of een hond als het ligt voor het vuur en dromen.
Wo begonnen, maar de waarschuwingshand van de Professor, door ons gezien als hij stond achter een taxus en hield ons tegen; en toen we de witte figuur verplaatst weer naar voren.
Het was nu zo dichtbij dat we het konden zien duidelijk, en het maanlicht nog steeds vastgehouden.
Mijn eigen hart werd ijskoud, en ik kon de adem van Arthur horen, toen we de trekken ervan herkenden Lucy Westenra.
